ig用唔到

用用下 load唔到 重diu咗條仔幾句 問佢做乜又搞個WiFi

唔關你條仔事 同我錫返佢ok?

考慮下 今日嘈交

Ok 祝幸福 感建錫

想分手

點解 tg傾？
Hugo1991